有冇人好鍾意聽star wars 嘅soundtrack

呢排出完solo，聽返啲soundtrack發現新個四集啲歌真係幾正。